Brave 瀏覽器系咪最安全架

用 tor onion 都好似唔錯

唔係

用緊duckduckgo
so far so good

點解咁撚多brave撚

垃圾嘢多人吹奏，但都係垃圾嚟

Browsers比較

Brave
Spyware Level: High

Brave is self updating software, uses Google as the default search engine, has built-in telemetry, and even has an opt-out rss-like news feed similar to Firefox Pocket. These shouldn't be the things that come to mind if someone were to imagine a privacy oriented browser.

(下刪n字)

一定唔係
windows嘅話最安全係ungoogled-chromium
linux仲有librewolf同icecat揀

ching ho ball

TOR browser都未出聲

無用Brave轉咗用DuckDuckGo